Haskell JVM Aktuell Library Zgriff Datenbanken Abhilfe Programmiersprache Frege

Gestaltung Implemetierung Library Datebankzugriff Frege Library JDBC Bindings Frege Basierend Schnitstelle Library Datenbankzugriff JDBC API

Frege Grundlage Veständnis Umgang Effekten IO State Programmiersprachen API Speedment Jooq Doobie Squeryl Abfragen Form Strings Modell Struktur Modell Compiler Programmierfehler Zugriff Columns Kompilationszeit Modell Metadaten Datenbank Datenbankschema Modell JDBC API

Frege Java JDBC SQL Frege Funktionale Programmierung
